支那個兩隻航母有咩好打飛機

常規動力 滑台 仲要冇咩艦載機 隻j15又冇得full load 起飛速度又慢

對比之下

美國佬個批冇得比

法國戴高樂號 得40000噸 但係核動力+彈射 夠屌打中國個兩隻幾次

英國起緊個兩隻同中國類型 滑台+常規動力 但係人地用f35b 專門design for航母仲可以垂直升降 仲有美國佬backup

得喇 知喇 軍事盲都識 唔使認叻
不過我聽過一個成語叫後來居上

我信架 人地幾十年前既野依家先做到

超美趕美添

你信唔信都係將會成爲事實

啱

中國家下發展快到仆街

有咩根據話中國追不上?

我諗係因為由幾廿年前咁撚廢 去到今時今日可以自己整到航母 所有開心打下飛機姐 算啦

人唔笑狗都吠啦

有腦既去做曬騙徒 仲有鬼人搞科研咩
駁唔到呢

飛機咪追唔上，自家制 engine 呢